袁弓夷接受自由亞洲電台專訪：中共是個毒瘤，美國應制裁中共所有黨員

目前身處華府為港人遊說的香港政論紅人袁弓夷，在本台總部接受專訪時直斥中共是個毒瘤，希望美國透過立法及司法兩個層面，將中共定性為反人類的非法集團，制裁中共及所有黨員，阻止新血加入中共，將其連根拔起。

袁弓夷同時預料，中美兩國角力之際，香港難以獨善其身，將面對一段黑暗的日子，但港人已無路可退，需做好付出代價的心理準備。

唔夠喉？足本專訪，將於香港時間周四（18日）中午播出。

香港先啦屌

香港嗰啲係Condom..
要打緊係打大佬
你真係唔識架喎

exactly.
打香港果D恐怖份子, 中共不痛不癢. 直接打boss先最有效.

香港班狗奴材都係聽佢地主人落既指令
你打死人地隻狗 個主人不痛不癢 最多只係嬲 但大不了換過隻姐